有冇人分享下最近同業主傾價情況？

睇前自己都做定功課，set左個價俾唔同座向單位
睇左4個單位，有兩個高估價10零萬，咁我還佢10萬，老實講，2％都冇，一律say no，企到好硬
另外兩個，一個高層，佢mark高過其他業主約30萬，咁我還佢20萬，今次佢有還價，話最多減5萬，之後AA同我講話業主唔到價會轉返放租
最後一間殘裝，最平，最多人睇，但都係高過估價同自己目標價，過唔到自己個關，放棄
AA扮到好似企係買家個邊，到搵佢傾價，又話冇能為力，業主點點點，個市點點點，焗你硬食咁

可以唔買住, 唔好亂咁俾個氣氛影響, 睇定少少

邊個屋苑

依家買接火棒
港共都要鬥地主仲用咁多錢買係on9

又一個

試下比票 話一口價 唔得就唔要

最緊要心平氣和
睇啱 自己鍾意嘅 貴十萬其實問題唔大
唔好俾個氣氛影響到 為買而買

其實可以睇返外國樓同呎數價錢，會即時開心返

AA同賣家會講調轉嘅嘢

換樓搵同一個AA包辦嘅話會覺得佢好似精神分裂咁

高層景唔錯
一開始鋤佢廿個佢唔濟，佢還10個
再試下鋤多5個，始終唔濟

最後成交比佢開價平14個
另外捽左AA 佣減半

係係係

10年前都係講同一句

咁而家個市就算升都唔會升得好急，呢三年都係平穩

按揭又易借，差一兩口價影響唔大

又真係唔使咁心急

唔滿意咪移民囉

遲下通關大把大陸人搶

業主係咪自住？ 自住好難鋤，繼續睇多幾間啦

一個高層，佢mark高過其他業主約30萬，咁我還佢20萬，今次佢有還價，話最多減5萬，之後AA同我講話業主唔到價會轉返放租

呢個一定有得鋤

你藍絲黎？
咁想反政府唔係應該一齊買樓SH逼死班支那人？

你有幾想買先？
果10萬蚊係咪令層樓由值得買變做唔值得？

內園中層
一開始業主企硬唔減 9百頭
最後還左一口價減左15萬

笑撚死
玩心理

出銀行估價未得
多一個仙都無

宜3年社運+疫情 都平穩
過埋疫情咪繼續飆升

唔俾票好難鋤價，業主都唔知係唔係個AA試佢底價，多數都say no. 有心買落票傾。

CHING, 我想問點摔AA佣減半?
點開口先? 我都放緊盤

我就反而唔同
睇咗幾個都係靚嘅，啫係各方面都好好個隻，市場上受歡迎。開頭開價好撚高，重同AA講唔到價唔使講㗎啦⋯⋯咁咪算囉再睇，點知今日啲電話打咗幾個俾我，話業主肯落價叫我過去傾，我就拒絕咗

一開頭mark up得太高啦

其實你買樓想平過估價或者同估價一樣我點解要同你傾 ?

放盤好難叫減

市旺通常估價有落後
要叫高於市價5%-10%先成交到
放心 到時銀行10% 內都會估足比你

搵幾個fd岀價
低50萬
咁你就變最高價

同AA講而家開票平20萬，睇吓AA肯唔肯幫你送票，試一試佢。

都話左唔得，比咩票

Aa做法

有其他睇樓客架嘛

咁買果陣點講好 因為我放完盤 換樓

1000萬以上好易傾價冇人睇
500萬好難傾價大把人睇
睇你買咩樓

大劣人走資姐，咪托住囉，走完就完㗎喇，香港月入幾多先買到樓？有幾多人供得起？諗吓呢啲問題就知個巿真定假

冇人焗你硬食，但業主唔到價都唔會硬食

業主一樣心態，業主都睇死你如果唔買交多半年租咪一樣比多左廿萬

寫張票唔係好多時間, 試下冇壞....人既野都係五時花六時變

大把人買得起 供得起
只不過買既單位面積細左 啲人一樣會買
1000樓下 大把人高成數照買

直接講就得
買家佢預你屈佢

諗下幾多人股樓齊升左十年, QE 下資產增值比人工增值多幾多. 富者越富先係市場既真相

富者如馬雲都有被共產嘅一日，李+X證實了這個消息

為防資金外流，應該會越嚟越難脫手

而家度度都難, 睇到傾到唔想搞

銀行估價濟後

同埋一般assume間屋係無裝修/好舊

封左成年關
D新樓都賣哂，咁睇小香港人既購買力

買新樓係走資/炒樓最愛，真正自住佔幾多？

走資炒樓？
點得出呢個結論？

係囉 真係未睇見過賣樓會用估價賣
除非趕放

咁係你人生閱歷少
單計19年中跌市已經大把低估價賣

當股票IPO即買即賺，大劣一早就響香港部署好曬，未通關都可以買到樓，早兩日新聞都有講

至於炒樓就一直都炒緊，如果唔係洗乜要一次過買兩個三個單位升A組B組

咁你加油

要鎖3年點樣即買即賺？

同埋我講緊過去年幾封左關
好多新盤都清哂

買個d就唔係香港人？大把有父幹既供得起啦
以前未有辣招個時買左樓個d一間開幾間啦

鎖咩3年姐，用個鎖字根本就錯，從來無話過個印花稅一定係賣家負責

你係買家會唔會幫佢比印花稅幫佢買呀

冇見過？

而且冇升值潛力又真搵鬼買㗎，個肛衰又突然唔存在

維港匯 III 做乜事...

弱智仔未見過世面就縮撚返你老母個西入面啦

是但啦 係呀 d 人買樓唔係住或者放租架

好多衰人炒樓 個價咁高都係炒出嚟

唔炒就會跌返就買到樓架啦

聽完你咁講我即刻打俾 aa 叫佢不問價幫我放咗層樓佢

驚驚

勵志！

一萬五人工 買唔買到600萬既樓

賣邊度, 想接貨

假膠就算啦

柒頭，我搵夠十隻一個月內成交係低估價賣你係咪去貼ban圖自爆？唔撚賭就去食屎收皮

其實好難check 番之前d 估價, 唔好嘈啦

你真係牛頭唔搭馬嘴

高過估價咪高過囉，遲下再高啲

疫情呢兩年封左關都賴到落去大陸人托市到

跟住又9唔搭8話即買即賺
講講下又以為全香港人都搵唔到錢咁
兩個U grad月入3萬都買得起上車盤啦
都未計有父幹有大舊首期

啟德MONACO首輪6小時「清袋」 加價近8%加推 周四次輪賣133伙單位

LP10第三輪銷情仍熾熱 開售兩小時迅速沽出過半單位

柏傲莊II次輪發售343伙全數沽清

有冇越睇越貴先？ 500-800 上車盤短期內好難會跌，個個都驚一開關會升，趕上車。

估價你係未打電話去估，會準啲。 如果估價差少少，我覺得冇咩壓力下可以照去。你叫AA 免傭金，咁個差距又會再細啲。 一尾等有時追唔到個升幅。

殘裝都有好處，你預自己大裝，唔做櫃個啲，你預 300-400 呎，十令廿萬應該都攪掂。

致於AA 信一成好

個人經驗，買八百幾萬嘅樓
如果自己同伴侶都好鐘意個單位，貴估價廿萬內都會接受到
如果唔係好鐘意，又可以等下先，假設你唔急

之前睇過十幾個單位，都係麻麻地鐘意。
係最後果個先有叮一聲嘅感覺，貴少少都肯俾
但貴多就唔諗啦，講價都費事

我想講走資同炒家佔最大百分比，點樣牛頭唔搭馬嘴，比埋你睇證據都唔夠？

你係咁駁我有比過咩證據？

你貼個條link同炒家走資有咩關係呀？

定係你自己腦補當中既關係咋

同埋你愈扯愈遠做咩者
你開頭話香港有幾多人買得起樓、供得起樓

你係咪無見過香港人上車買樓？

而家d業主咁on9
你忍到手咪睇下先囉
我1月尾買, 佢開價已經低過恒生估價少少
我第一口已經叫aa挫佢30萬 咁佢當然唔肯, 但都肯減10萬
最後大家一人讓一步 都叫減左11萬

其實你閱讀理解U講幾多你都話唔計架啦，我就係度睇你吹奏得幾耐

你要以己度人，覺得全香港人既條件同你一樣我都無計

你唔應該用估價來比較

臨約前的估價和臨約後可以差好遠

你應該仲同大廈或同屋苑同座數差唔多樓層去比

近排個市咁旺
如果趕住仲鋤價 價唔差 都要入

建議有能力就上下先
唔好成日諗遲d 會平d
個單位能力內供到就去馬

係咁，只要買家齊心，佢地就會減

自住既話幾時上車都唔會錯，租都係成本 白白幫人供樓

息低放左樓成手cash 做乜春
係移民先放盤啫

開關時又會升過一浸

佢傾緊，想少D對手

為啖氣？

咁師兄十年前你有無咁講?

利申,非AA
其實比票比佢覺得有誠意,如果個賣家覺得你唔係運吉,都可以傾下

唔一定架

其實所有買家可以一齊唔買添

點解唔齊心 d

Keep 住有人俾得起錢呀嘛 佢地點解要同你齊心姐

十年前我仲係學生，近排睇緊樓

只要買家齊心

咁。。。。睇緊啲

假膠po

樣樣都好，又岩價，但係唔買，因為原本開價太高

走資同炒家佔最大百分比

條友有無買過樓???仲 炒樓?
關都封左年幾 仲走資?

樣樣好當然開高D，但而家減都唔傾，仲唔係為啖氣？

佢話維港匯係剛需呢個真係有D保留

二手樓巿中細單位交投咁撚活躍
你係業主都心雄啦(仲要有人接貨)
上年低水唔買而家係慘啲